[懷舊][PSP]有冇巴絲有MHP2G UMD

心血來潮搵返部psp出嚟但冇左隻碟
有冇人有可以俾我
廿蚊買起你隻碟

推

仲有keep 既9成儲game 架啦
過好景信和行一轉啦

再唔係比1500羊買psn 版